生日po自己payme個qr code上story

好酸啲雞可以用樣就一堆毒撚10蚊咁比 唔洗求人都有錢自動送上門 閪都唔撚洗賣

新年果陣都係

學埋支那雞微信拎紅包d衰野

差唔多